餐牌冇寫有辣，我叫間野退錢得唔得？

是咁的，頭先係甜品店，有對男女就分別叫左2碗麵。
食左一陣，個男人叫左個侍應過黎同佢講
：「你碗麵好辣，但係佢menu 冇寫有辣我食唔到，可唔可以退錢？」

咁個侍應都入廚房問，問完出黎同佢講話退唔到，又話其實英文名有寫spicy ，之後個男人即刻起鋼 ：「哦！姐係下下要人同你地中英對照咁睇係咪呀，我睇中文點知你係辣，辣椒圖都冇個係隔離！」

個侍應真係唔話得，話幫佢換過碗，又話幫佢換清湯，最後補差價換左個甜品比佢

我走既時候，打開本menu一睇，佢個麵寫住「韓式xxxx麵」

大家點睇 ？

xxxx係咩？
可能有d料正常人會預係辣

Xxx好似係年糕個類 我唔記得，sorr

不過我記得啲配料名的確好似唔辣

我諗要睇埋xxxx係乜
同個樣野普遍認知係咩
正如你唔會預菠蘿包入面真係有菠蘿一樣

不過我覺得 叫左碗麵本身冇問題既話，我覺得間野真係無原因要換過比佢，等於去買電器之後話件產品自己唔鍾意，睇錯功能要人退咁

但係韓式係咪一般都係辣

星米都要走辣真係得啖笑

一啲辣都無要人走辣

換過碗可能幫佢加料

同叫星州炒米話辣有得fight
正式韓式年糕本身就會落辣炒咖啦

中間講到明 話個麵係用辛辣麵整 條友話清湯既話就要用雞粉開湯比佢

有冇人答我，韓式湯麵唔係辣既咩

負評既人係覺得無問題 ？

冇問題
不嬲韓式年糕炒麵係辣架啦

我點知佢幾辣先
而且韓式唔一定辣

渣ga

你老母我寫水煮魚 唔通我真係焓比你咩

樓主就係個侍應

甜品店食麵咁有趣...

講左咁耐終於有重點

渣ga
有冇幫你加水

未食過點知係辣
點都要中一次伏先知咩

韓式已經係spicy

韓式，即係加埋泡菜之類嘅野就叫韓式了，唔辣就假

負評係覺得應該要退錢 ？

我咪覺得個男人on9

冇問題既意思係，退錢冇問題

係咪本身個menu其他辣既野食都會有個辣椒logo所以個男人先屌佢？

邊間甜品舖有麵食
仲要個麵係有年糕

話係韓式又未必係辣嘅，韓式都有好多清湯嘅菜式，例如人參雞湯，牛骨/牛尾湯等等。

不過如果係泡菜拉麵/韓式炒年糕就會預佢本身都係會辣架啦

Btw 韓式年糕都有唔辣嘅湯，我食過，好正

食左個麵覺得唔好食想退左佢咋下話

餐牌無寫有鹹味又叫佢退？

唔食開韓野
點解你地預左韓式=辣？
係咪好似四川風味咁 四川=辣 一樣？

我都中過招，叫韓式野冇諗過辣，因為唔識依D小國文化

波蘿包冇波蘿
西多.......

佢係咪用開贏國寶以為食飯都有得退

樓主係咪第一次出街食飯？
韓式係咪辣呢d弱智問題都問得出

口水鼻涕碗布渣水調味應該唔少得

香港真係好撚多閪客 西多屎上埋舊屎俾你好無

係咪男人黎，小小辣都食唔撚到

咁下次碗野甜酸苦辣都要寫哂落menu

韓式一聽就知辣，泡菜味道

專門做唔住咪加其它野幫補下

負評係比表達能力

韓式年糕本身就有落辣喎

香港真係好多死乞兒屈飯食 狗也不如

星米走辣即係唔落咖哩轉落鼓油 其他材料一樣 唔明有咩問題

點解甜品舖會有麵食

樓主芳彩食？

投訴之都 係都俾d 禮貌喇
"唔好意思 我無預到咁辣 介唔介意換過碗 我真係食唔到 唔好意思 sorry"

件事已經解決左

點解d 人就係唔識俾少少禮貌 互相尊重下有咁難咩？

你同啲人叫完水煮魚之後話menu 無辣椒有咩分別

韓式紙菜點睇

垃圾公仔麵咋嘛

負評係比你架咋 表達得差仲要xxxx

我食過韓式紫菜係辣

加硬料

但係
你覺得咁講換到既機會會唔會大d

咁我食過四洲紫菜都係辣

四洲紫菜 = 辣 ?

而家香港人真係好撚柒煩

之前好似話有個阿媽話餐廳啲星州炒米係辣既又唔講，話bb食唔到

支持餐廳
有得畀你食仲想點
港奴有咩資格出聲

我覺得為左避免呢啲小誤會

好多餐廳的餐牌都會加隻 辣椒仔响食物名隔離
咁就解決問題啦

如果餐牌無說明 好多時啲餐廳侍應都會提一提個客係辣的
講多句就可以避免爭吵

BTW

除非佢講明係辛辣麵
否則 韓麵其實唔一定係辣的
我响韓式餐廳 食過一個叫韓式牛骨湯麵 係完全唔辣的

星米

嘩啲口吻
以為自己上緊天涯 定係百度貼吧？
你又黎自咩大國？

講廢話就收皮啦柒頭

韓國除左 歌手IU, internet網絡, 三星, 其他野都係垃圾是常識吧

諗起之前個星洲炒貴刁

會 其實個伙記順氣 好多都幫到你

利申 試過杯飲品太甜都係咁換 試過碗飯d 米唔太熟都係咁換

韓式人蔘雞湯係辣定唔辣 韓式就一定係辣到底係咩邏輯

唔係食開泡菜又未必知佢辣

啲客係好撚臭西架,試過見過有客叫個叉燒飯, 上台時咬了幾啖話咁肥, 要換過, 但我見到都係半肥廋, 之後老細話換唔到呀.. 落單時又無講要全廋, 呢啲半肥廋好多人想食, 但都唔係時時有, 但個女人西面, 話點食姐!? 之後老細好人, 成碗係佢面前倒咗, 話下次來的話, 叫全廋啦... 咁樣唔係錢, 係浪費問題...

臭你又

自己點錯重好意思怪人

豉油炒算乜星米…

去韓式餐廳唔食辣咁去嚟做乜？費解

港女係咁上下 唔好介懷

佢都無寫唔辣喎

去東南亞餐廳話d野做咁濃味

call賭郎拆掂佢啦

主持人

點解啲咖哩辣嘅

哈, 只係代表韓式紫菜/ 四洲紫菜, 有辣有唔辣
好似有D 辣椒唔辣, 都唔可能話辣先係辣椒

韓式年糕、炒面、公仔面、泡菜好有可能係辣，都可以話係基本常識了
唔係話韓式就一定辣，唔通韓式xx特飲又係辣？睇配料已經可以估中七八成，真係咁唔食得辣就落單問下先囉
叫完煮起先要人換，又唔係餐廳做錯，有啲羞恥心都唔應該做

利申：一啲都唔關注韓國野，但泡菜文化已經hit左咁多年，只要個人唔太離地封閉都應該有少少認識

試過幾次，唔想煩，就算問經理佢都會幫佢換

炒貴刁阿

鬼記得個麵全名咩

個男人英文都睇唔掂怕佢唔夠人黎喎

辣都食唔到 仲要開post知唔知醜

盲 ？

明明樓主講果事主係男人
又入港女數

醒起有個媽媽投訴個貴刁係辣

星洲炒米 係唔係辣啊?
貴刁辣唔辣啊?
水煮魚辣唔辣啊?
唔係所以野都要有個"辣"字先係辣架

唔食得辣點解一開波唔問個staff碗野辣唔辣?

年糕湯同年糕唔同

韓式海鮮麵都好辣
不過好人好姐點解都食泡國菜

我淨係知韓式=辣殺 唔知韓式=辣 唔知韓式雪糕係咩味